d1 隊收全位置 (已報比賽)

1。全部位置都收
2。
3。聯絡時請報上主、副位置
4。防守需全隊配合、必須有mic溝通
5。進攻隊友互相配合，帶球、拉位，具體入隊再講

有意請tg:

NBA?

Up乜春？

League A 不了